DJ Soda 榮獲「2018 年亞洲百大女 DJ 」第一名！

說到 DJ 界的女神，大家第一時間肯定都會想到天使臉孔魔鬼身材的 DJ Soda ，擁有極高人氣的她，不僅是世界各大音樂 Party 指定邀請的 DJ ，也是眾所皆知的「女鞋頭」任何你想得到的限量球鞋、潮流單品她都有！不過人紅是非多，網路上總有些質疑她實力的聲音，日前《 DJane Mag》公佈了「2018 年亞洲百大女 DJ 」排行榜 DJ Soda 榮獲榜首之位！

以上是日前《 DJane Mag》公佈「2018 年亞洲百大女 DJ 」的榜單，可以看到 DJ Soda 在亞洲部分穩坐榜首的位置，緊追在後的是「台灣之光」DJ RAY RAY，不少人都看好明年 DJ RAY RAY 有望超越 DJ Soda！此外，DJ Soda 在全球 DJ 排行榜則是榮獲第 14 名的好成績，顯而易見，DJ Soda 除了擁有美麗的臉孔和火辣的身材外，她也相當有實力，並非是空有外表的美女。

睇過佢打碟真係好正，幫佢摔埋碟仲正

捽

人造人18號

DJ Yellow呢？

全身都係後天加工 老咗大把手尾跟 分分鐘百病纏身

G

人工進化

好重膠味喎

lokyi似好多

對波硬到 un下un下都唔識郁

邊位